是靚午 花椒麻辣豬頸肉炒意粉 脆脆古古力泡芙

講吓味道先
個意粉一食係鹽西味
之後先慢慢有花椒味滲出黎
意粉個油份岩岩好
唔會太乾太濕
豬頸肉很香有咬口
另外仲加咗泡芙
泡芙外層好脆
仲係岩岩係雪櫃拎出黎
入面個filling好似雪糕咁既口感好正
食落個腎臟好c伏

早食

omb

頭先仲諗緊點解今日仲未出是靚午轉個頭你就出左

請你不要相信他的愛情

你點知的

你日日咁食法驚唔驚中風呀

泡芙中間咩餡

有cream同古古力

睇落好甜

how much ? 有冇野飲？

熱氣但正

少甜

OMB 定 BBQ 先係你最愛 ?

意粉睇落唔錯

個泡芙幾吸引

Om先係
可惜執咗

是幾好味

太少啦

豬頸肉個樣好乾

是

邊間

幾好味

死肥仔